（冇圖）咩學校黎？ 條女幾大下

唔差